發左個好恐怖既夢

利申我唔識預言/呢個非預言po
但反送中嗰排已經成日仍住
會有一個pandemic 出現
嗰陣仲同過人講笑咁講
可能中共會整隻病毒出嚟spread focus
因為似乎咁先最有可能停一停到個運動
結果依家準左一半
搞到我依家好撚杞人憂天
成日訓唔著
呢排成日又擔心緊隻rna病毒會變異
變咗屍殺列車咁
夢入面係中共班所謂專家
依家做緊臨床實驗
因為肺炎個病毒既天然宿主係蝙蝠
而病毒為求自保係唔會傷害宿主
所以佢哋向人體打蝙蝠dna
想confuse隻病毒
唔再攻擊人體
結果實驗失控
個病人變咗怪物
係咁咬人

好啦我準備要失眠
我控制唔到自己地plan緊
訂幾個行走的鐵cage
去末日生存